英國 vs 加拿大 邊到易溝女

邊到易d溝女同多靚女
英國多d人似易d
單身性苦悶既男人應該去邊
請貼圖增加討論質素(唔好貼princejoyce thxxxx)

英:

加:

你要貼埋你個樣先幫到你喔！

關你撚事
你去邊都媾唔到女架啦

中上男神咁上下

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

去英國溝港女

食鬼妹啦仲港女

英國d港女高質d 至少無咩人做ptgf同賣相 唔怕哂時間溝臭雞

英國定加拿大 咪又係英國種

上pornhub望下d男優條野長度，再望下你條野，諗下有咩鬼妹會揀你

聽講英國鬼妹都幾柒
睇下有冇巴打分享下

亞男排開最後
話知你上上男神
除非喺香港已經係a380世界仔仲有些微機嘅

所以問邊到易溝
睇下有冇巴打分享
唔通過到去打一世丁咩

屌啲竹升妹真係好麻煩

亞洲男人通常滿足唔到鬼妹

仲要唔夠鬼佬型

帽只係時間問題 你諗你

your face your fate

去菲律賓算啦

d鬼點識分
睇下佢地用d asian model咩樣就知

英美澳加紐，度度地方審美觀都唔同
美國為例，亞洲型男標準一般而言唔會同港女相差好遠，175以上，大隻，肌肉；唔同在，人地確係鍾意一線眼，一定要有鬚。
你自己google下asian handsome之類keyword會知。
其它地方唔知

個鬼妹老得快過自己已經卻步啦

UK出名肥醜

冇人要你啦碌鳩咁細

去得外國港女會唔食洋腸？

各位巴打都好睇少自己
你地諗住打一世丁定係香港溝到先走

兩件都係極品

留番俾你

真係不了

你好快會發現嚟英國嘅大部分男人會單身
但港女受外國人歡迎，男人RAP

邊度多港女啲？

加拿大會唔會好d?
但好多支那人
唔係去到都要溝返支那人咁折墮

唔知加拿大人點諗
但我敢講呢五年內畢業嘅人就算全部過哂去都少過啲蝗蟲
但英國呢邊九成鬼妹都唔太鍾意Asian,以前Asian 男已經唔算受歡迎，何況武肺之後

但啲仔就幾鍾意搞Asian

亞洲畀人覺得樣衰去係天堂
佢哋鍾意鳳眼嗰啲

支那人冇一個無辜

加拿大啲大陸富/紅二代𠶧會睇得起你地港男

搵個金鐘連登仔去做下測試就知

女
男嘅就收皮啦
一係搞gay

女嘅唔係鳳眼都搵到食，啲鬼佬覺得亞洲下面緊啲

男嘅屎眼唔知有冇緊過啲鬼

清有冇係外國住過
親身經歷？

巴打係果邊溝唔溝到女

我淨係知加拿大可以去美國玩 開美國銀行
美國信用卡

肯溝就有
利申米六 淨係食鬼妹 係全世界平均身高最高既地方
餓既時侯每個月起碼有一兩條女

巴打係歐洲？
係咪溝到果d都迷kpop?

溝到又鐘意kpop既佔6-7成度

呢種樣邊度都得

呢種樣就要努力d先得啦

毒撚去到邊都係毒撚

泡菜仔真係東亞男人之光

係外國
假如同樣身材身高專家Dickson樣除時仲剎食

鬼妹勁多肥婆

點解咁多負評
係咪加拿大易溝d
有冇人分享下

巴打有冇心得分享下
等我地班港仔脫亞入歐

無心得。。 直接拎電話 dm 約
帶返屋企食 大家食完岩就繼續loop到想拍拖/散
除左煮下飯仔 其他都係AA制
唔冼用錢溝

咁直接

我睇160個位巴打係咪郭富城咁嘅樣

d鬼審美觀未必同我地一樣
樓上貼吳彥祖
佢話佢係美國根本好普通

但咁耐以嚟我多數見男襯鬼妹係平凡樣，絕對未見過dickson 果種樣

通常最索果d Amwf男都毒撚樣
普通女仔就kpop樣多

但dickson 係中咗輻射，超越毒撚級數
不過其實講就講毒撚樣，其實係講緊皮膚ok身形正常乾乾淨淨嘅毒撚
唔係連登仔諗嘅喑瘡肥仔

我見果d都好毒下
最好就韓仔民工樣

不過如講真係香港果啲靚仔樣（眼大鼻高）同毒撚樣鬥反而會輸

係阿 人地要”標準”靚仔既搵鬼仔靚過你幾廿倍
你無d特別selling point 人地點解要受你

點拎電話? 駛唔駛吹幾句先? 有咩tips?

好似好迷戀泡菜仔

咁建議你去非洲

加拿大多d 拉丁妹 拉丁正d

中國

食荷妹？
好撚高

170都溝到鬼妹
巴打應該講野幾叻

Ching去咩國家？
食咩女？
本身受港女歡迎？

你溝佢地過程點

鬼妹不了. 好快殘.

搞返個yellow lives matter

鬼妹會唔會好闊
asian dick滿唔滿足到佢地

asian比鬼佬笑細
睇下係咪真

究竟有冇人知加拿大定英國多啲港女

東亞人同南亞人都難搵女友 響西方社會
上reddit見D人條件都唔差 好多都響外國出世 但high school比人恰到冇曬自信
同埋南亞仔聚居加宗教原因 人地女仔真係唔會想要你

有好多港女/支那西how 住你個國籍
日鳩日想陰道移民
唔好比呢班仆街成功就係啦
利申:以前係澳洲見過個老白鬼比個後生支那女同事昆 好撚嘔心

支那西真係不了
移民就係想脫支

唔洗驚 我最撚憎支那蝗蟲

少年真係唔知話你太年輕好定咩
有冇人做ptgf我唔知,但你試下係英國打開tinder就知有幾多港女係到玩約sp

驚你地老左 好似香港d廢老咁娶大陸妹

我寧願成世打J青頭死都唔會要支那蝗蟲閪 支那蝗蟲永遠香港民族嘅敵人

就係呢d Stereotype 限制左你自己
唔只係你自己, 有部分鬼妹都比呢d Sterotype 令到自己not attracted to Asian guys

咁又唔好太妄自菲薄

唔好以為鬼妹唔識分亞洲靚仔同柒頭
利串申條女係鬼

正解 咪又係普通人一個
一部分鬼妹知道亞洲男人對relationship 認真
會prefer 亞裔

9up

相對上一定無咁大
但Asian 普遍好撚硬
只要你夠持久夠粗同唔太短 d女除時仲爽過同黑人扑

我冇比人笑過，都唔知佢地心入面有冇，但我都幾sure不論年齡都有呢個stereotype。起碼我ex啲姐妹都會好懷疑佢有冇吹水（除左佢有個friend date 過個韓仔，會信佢講）

好似上面有巴打講，以我所知學校入面個情況係幾嚴重，就算你土生土長都會比人笑。咁都好大可能係因為呢啲小朋友個父母都係一代移民，唔太識點處理，結果個細路就無晒自信。

識分 但鬼會睇feel同身材
要五官靚既 白/中東大把五官靚到仆街
反而d 樣醜既Asian 俾到d異國feel佢地

我都係d fwb點講我點總結

你無錢點溝大陸妹，咪玩啦
考慮下東南亞罷啦

係 個身高差令我出街成日變焦點
周圍用d好唔舒服既眼光望

咁呢個事實來

你問真啲幾多鬼妹想同asian

160喺香港都好多人望啦

都係 不過香港女仔無咁高
有時唔係差好多

中上都媾唔到港囡
睇你有限

咩渠道溝?

House party, student events, clubbing, 返工, apps

我條女話部分西方女仔完全唔會考慮亞洲男, 係真
由其少出國既女人(鬼)會覺得亞洲男=柒頭 / giggy
比Hollywood Mr Chow 果d洗腦
咁多年黎型既Asian係主流media得幾個, 近期有 Henry Golding

我個圈子
我女朋友覺得我好睇同岩feel
我女朋友個frd 都係鬼妹, 同韓仔一齊

連登仔講到走難咁
邊夠時間媾

你女朋友咩國家

想問鬼妹會唔會鐘唔鐘意大個自己好多既asia? 例如20對40

香港男人對女人身型既標準真係痴撚線
係香港中等比人話肥
瘦比人話中等
有少少pat pat比人話大羅
cls
係外國 curvy係好事
係香港會比毒撚亞洲自卑男笑鳩

asian free pussy is easy就眾所周知
緊係受歡迎
對鬼佬黎講同食放題1樣
你香港試過免費食放題
睇會唔會比人食左間鋪1樣

唔係個個女人都鐘意大大支
大支會痛
技巧同投入感情重要D

其實唔太諗住考慮鬼妹
可唔可以比我溝番香港乖乖女

睇來日落國易溝女過加拿大
唔小巴打都係歐洲溝到
冇人講過加拿大

20對40未見過
但識人個女仔20，個韓仔30

唔會
Ukraine / 馬其頓咪會囉, 貪你d咩自己心照

易溝女梗係香港啦 香港啲女cheap撚到

香港女仔點乖?
鬼妹點唔乖?
想學野知多少少

韓仔真係幸福賓洲
有kpop

香港

但asian佢地都唔會睇得出好老啦，你地有冇特登提自己幾大?

我覺得係你個人係型, 陽光, 溝到女
去到邊都溝到
唔你係咩國家事

型, 陽光, 心地好, 主動, 對女仔認真既仔
我相信去到咩國家d女都buy

玩得夠放先正
一個人試過所有野都仲同你一齊
咁先係真係感情 因為佢揀左你
如果乜都無玩過 佢純粹係無選擇/ 無比較

cheap既女邊度都有
外國同香港都有
唔太關國家事
反而dating culture就好撚唔同
港男去到英國用返溝港女個套我包保你食梗屎

我反而覺得條件唔關事
所有女人最愛果個 好少係條件相對上好果個
識得點樣相處自然溝到女
佢情感上需要乜就俾乜佢

你當佢地傻咩
40同20喎細路仔都識分啦

地理都有影響
加拿大地大人小
可能冇歐洲咁易
呢個po溝到女既巴打都係歐洲

咪係

唔好介意, 地理我覺得係你自己既assumption

40歲asian同40歲歐洲佬外形真係差好遠

咁又好老實講一夜情鬼妹係易過港女

成班女人咁

我比較膚淺
你覺得英國鬼妹樣唔樣衰

唔樣衰, 我覺得我女朋友好靚女
靚過9成港女
同時, 歐洲女人個樣真係差唔遠
靚女就係靚女, 豬扒就係豬扒
英國有靚女同時, 瑞典都有豬扒
度度都有靚同唔靚
南蘇丹都有靚女啦

餓先用App食者
你正常長度(15上下) 同夠粗(粗過廁紙筒) 加夠硬同持久 同肯做前戲玩下花臣
無呢d條件咪去學多d技巧搭救
我通常都係大家扑完岩feel先會date

點會唔關事
比較受歡迎 好多囡偏向陽光正面
帶來唔同感覺 會令相處好舒服

多肥婆係事實
諗下佢哋有咩嘢食，全部都係煎炸嘢
仲有一年四季都無乜陽光，D人都少D做運動
但都好嘅，佢哋娛樂圈都幾多元化，睇英劇好少靚女真係靚嘅去哂荷里活

巴打幸福賓洲

媾海外港囡

呢個反駁唔到
但D 女最掛住/ 愛個好少係d陽光又正面

我用哋二樣嘢
勁好玩
時間長
省電又環保

德國？

頂，呢個post話英國易溝，但你唔好信，大把留學生英國 讀完3年之後A0grad

最多咪Slightly above Asian average
你細既咪上網學多d 點善用你身體, 手技同口技再用d外力(玩具)幫手
佢地同白/黑人扑都唔係成日有高潮 因為佢地太軟
再淫既女都未必要求有高潮先係good sex 好多都感情主導

冇加拿大人分享

Alpha male 係邊都係alpha male
永遠都係少數人食曬d女

咁就碌柒啦

正常嘅，自己一個去嗰度

Btw，Off-topic
其實英國都好歧視黑鬼，我諗如果對Asian個歧視係7/10
NIGGER都係6-6.5/10

Ching 你諗法都幾奇特

幸咩福賓洲丫
有香港女仔做女友都係幸福賓洲
知道你可以唔係
但係係有人覺得嘩食鬼妹啊幸福賓洲啦你
聽落好似踩低緊我地自己華人/華人女仔咁
港女都好多又靚又好既女仔
做人千祈唔好睇唔起自己個race
如果唔係去到邊都比人睇唔起

justin bieber當年咪係咁
其實班鬼妹口味依幾年無變

得中上，你都係睇AV 算啦

同意
歧視黑人/南亞/中東多過 東亞
我地唔搞事 唔make trouble
最多係serious d 同唔fun

佢應該話歧視Asian 多過 黑人
我覺得工作上無乜人歧視Asian
生活上Asian 最受歧視
因為唔識自己fight your own right

d鬼講racist joke巴打會起曬鋼?

唔會 佢笑我乜我咪笑返佢乜
佢頂唔順咪打
唔夠打都一定要打到佢驚

真，你自己首先唔將人用race去分類其實心態上已經贏左一半。每次聽到啲同事講“我哋中國人點點點好”，“佢地點點點懶”就火都到黎。你都黎左咁耐啦，你自己都當自己係outsider，人地又點會當你自己人。

同埋港女唔一定差，外國都唔一定好。你只係未見過啲奇奇怪怪（行為上）或者 Gold digger 或者 control freak ...etc.

邊度都得，只要你靚仔同有錢

真都唔知「Asian通常唔搞事」呢種stereotype 係好定唔好不過都好過Nigga嘅，係咪都俾人話係criminal特別係BLM movement 之後

仲有就係其實Asian喺外國地位都越來越高，特別係k-pop文化影響大家真係唔好妄自菲薄

所以我唔反泡菜仔
多數都黃同埋真係改善asian 形象

我真係唔覺
其實只正常有信心講嘢，做下gym操fit自己，係生活上甚少會受歧視
除非你去澳洲racist到Hihi

睇咁耐好似歐洲多成功例子d
睇來後生去歐洲好過加拿大

紅韓仔咋
華人同日本仔都無人提
隔離啡啡哋嗰班仲識溝女過港男

加拿大個racist 係好少，放心
其實英國racist一定勁過 Canada

加拿大太多ASIANS，去歐洲會比人感覺特別D
男女都容易結識異性物以罕為貴

可能我係荷蘭 歐洲人心底裏歧視到仆街
只係偽善左派多
我見到既係大部分移民被邊緣化同難以融入主流社會
就咁睇下d minority politician ratio to minority population 同 companies board member minority ratio 就知
呢度近乎清一色全白 英國成日俾人標榜歧視
但我覺得作為一個移民既 英> 歐

連帶關係嘅呢啲

荷蘭人喺歐洲唔係已經算nice?

ching 辛苦你了
不過北歐呢啲嚴重排外嘅地方黑人定係亞洲都一律歧視㗎啦我自己就見到Netherland 歧視黑人多

排外非常嚴重

Nice 阿 只係有d野潛而默化左
除非你係果度生活 唔係好難感受到
當然 我對荷蘭好滿意因為我好好彩
做到好多我本身無可能佢做到既野

個時放假揸車去荷蘭諗住去coffee shop，都無啦啦比人 fucking Chinese 我屌尻返佢之後就有警察過黎，之後佢就走左。

我同美國人吹水覺得佢地講野都幾direct，香港人未必咁習慣，唔知北美係咪個個都係咁。香港人應該歐洲個文化會接近啲。應該後生會英國易啲適應。

正面俾人racist 其實我未試過
只係係好多其他野你住落會感受到
不過direct係真 我個人就好鐘意
有乜直接講 講完就算唔會擺心上
做野快靚正 呢邊做野無lunch break

北歐其實係排外到爆炸
Chinese pig同Nigga /Negro真係成日聽到

最緊要俾信心自己ar Ching

唔嬲鐘意負面毒撚？ 成日收埋好咩
你唔係呢類陽光就係咁講嘅 出街大把正面陽光有女

我都覺得好多港男睇得太多av
成日覺得支野夠大，個個30cm 做得愈耐=巧威威 女仔會high d
聽到都偷笑
其實係講技巧多，你太大 做得耐 個女仔會痛，咩feel都冇啦
當然你細到手指尾咁就幫你唔到
見到個亞洲男拖鬼妹第一樣野就諗餵唔餵得飽佢真係

ching 講得啱
其實外國好多女真係睇重個feel同你點對佢多過支野
大家唔好睇太多AV 啦

我只係話唔係太關事
即使你唔陽光唔正面都會溝到女
最緊要學識點相處同溝通

因為班毒撚自己又瘦又潺，見女仔curvy返少少就驚hold佢唔住嘛

美國最難 其他唔覺難過香港

餵唔飽真係 之前條鬼妹女友只要無野做係大家屋企24小時都可以扑野

加拿大女好似靚啲。

我無乜嘢
我覺得我好好彩 得到既機會俾9成local Minority多
但我都望到好多minority 無呢個運

'Woow, exotic'

巴打, 你d dutch 講成點? 好奇問下

我得A2 lol
不過我係講緊local born既minority唔係我
就個人經歷我幸運過絕大部分minority

點direct法
我反而覺得英國嗰種兜個大圈串你仲麻煩

你要個女仔高潮8 9 分鐘就得
你唔洗30分鐘係咁屌
高潮完你仲繼續屌
個女仔仲攰同埋想完架

港男真係睇得太多太多AV啦
我咁講
鬼佬間中睇下AV 會有正常社交 partying
港男睇到個人自卑又扭曲
形象低落

屌before sunrise 好正呀

睇少d av啦

同意
我特別欣賞係歐洲工作既港人
之前某小國有個工作機會我都無去
加油巴打 祝生活愉快

你唔係都係英國咩？

韓仔真心癲 之前識個韓仔喺歐洲淆死女 佢地仲有個交友app係for啲local識喺果到嘅韓國人 見佢食女食到腳軟...某程度係提高咗後生一代asian嘅地位

未必個個係咁，但我識個個美國人係係餐廳如果覺得難食可以直接係人面前吐落隻碟到，之後不停屌尻佢難食。佢講野可以一輪咀有佢講冇人講

相反我識嘅歐洲人就算覺得難食都係食埋個啖就放左係到。

如果搵到個啱傾真係好撚正，個景又 romantic返香港每行兩步都係人真係好難講心事

係香港, 下年先過黎

韓仔其實算高
似d北佬
溝女唔會太輸蝕

但點解都食到荷女

碌鳩識轉彎
我都唔知 我諗我個樣岩佢地口味？
同埋我個profile (除左錢同外型同種族)應該算好好
呢度compensate左少少

德國人都幾直接下，有時仲直過香港人

正面陽光多數係識相處溝通
毒撚何來有歡迎 你講緊外國人？
亞洲地區一定係

唔知點解你assume 正面陽光=識溝通相處
都唔知點解唔正面陽光就=毒
同埋樓上講緊溝到女 not popular with women
就算係popular with women 都唔一定正面陽光贏曬

英國見好多鬼仔拖住件大陸仔
未見過白女配黃男
黑女都係見過一兩對

亞洲地區唔係睇表面？
你出個街見到好多毒係單身又仇女邊忽個要
佢都話緊外國人啦 如果係你一早媾咗靚女女神港女

gay

唔係好明你表達緊乜
首先唔係所有野都二元
毒就唔一定係單身同仇女既。。。連登只可以代表一部分人
另外如果你覺得每樣野只有一個答案係岩都無計

先溝個Bi 既鬼仔 再靠佢溝個鬼妹三人行

屌你又係外國撚 唔啱講亞洲地區
睇你唔太知詳細 外國梗係唔介意
見過美極同靚仔大隻鬼佬
我冇話毒係單身仇女二次元 只知道性格係毒
唔太識相處溝通 明未？
唔通毒係識溝通識相處 嗰個係偽毒 定你唔知毒定義係點 所以我話毒字呢個外國唔存在

大佬 你唔好乜都Assume左先
我係香港大 20歲先過荷蘭
毒呢樣野外國一樣有
我唔鐘意同人相處 可以係屋企完全唔出街
唔代表我無能力同人相處 呢個只係選擇同個心毒
當然有人係受限於外型而變毒 但呢群人好多其實個心唔毒咁又點計

唔想係呢個post 嘈

即係咩
工作/學歷好?

咪話唔鐘意同人相處溝通
好少同人一起溝通相處 可以當係溝通唔力
即係天生唔鐘意某個嘢
反而正面陽光係好鐘意同人相處溝通
表示佢好ha會令人好想接近你 又帶嚟開朗舒服
毒嗰個冇話冇人要 係少咗人鐘意冇咗表面魅力
咁樣會俾人話係靜係識窩在房日日打機條柒毒
打扮方面咪話毒輸得光彩啦 但有少數人鐘意

算係 同有d 吸女既工作經驗同特別經歷咁

feel到你係做攝影/ scouting個類工

唔係藝術類型工作
周街都有既工

唔好太細粒應該英加都冇問題?

有米8都算細粒

除左德國鬼，1.8米唔會叫細粒呀嗎
打籃球就話細粒姐

米8視覺上唔高
米85左右對女仔嚟講就會叫做真係高，錫要踮腳，攬都唔係好就手

呢到溝唔到 邊到都溝唔到

化妝品護膚品?

係香港無錢同外型 玩完

有冇加拿大人分享下

識條女 以為我韓仔
點知我話hk
佢會唔會走

佢會問你識唔識跳kpop D舞
識嘅佢地多數都不用分那麼細我們都是東亞人

試過有個Basque女問我跟住唔識跳掃咗佢興

西班牙妹易？
實識架 係好冇睇姐

法國Basque
我睇都無睇過韓仔點跳 概念都無點識跳

不過而家香港問題全世界都聽過
有無諗過溝Separating Region D女仔
英加嘅去下Scotland / NI / Quebec溝女可能易DD

去難民營玩咁癲

我估比荷盧

就等如香港人睇鬼妹一定係闊吧stereotype，op呢種怕比人歧視自己又去歧視既心態確係幾可笑

而家應該少d港女？畢竟香港人要移民易過之前好撚多…

oic 似乎 muscle 的確吸引到女仔

港女都溝唔到，你走去同歐美大腸比？

又唔好話自己小矮人
絲打肯上連登睇下我哋呢D毒男 post, 已經好好